export const questions2 = [
  { question: "Qual é a fórmula molecular do gás carbônico?", answer: "CO2" },
  { question: "Qual é o elemento químico representado pelo símbolo Na?", answer: "Sódio" },
  { question: "Qual é o grupo funcional presente nos álcoois?", answer: "Hidroxila" },
  { question: "Qual é o pH de uma solução neutra?", answer: "7" },
  { question: "Qual é o nome do elemento químico com número atômico 1?", answer: "Hidrogênio" },
  { question: "Qual é o nome do composto químico H2SO4?", answer: "Ácido sulfúrico" },
  { question: "Qual é a fórmula molecular do metano?", answer: "CH4" },
  { question: "Qual é o nome do grupo funcional -COOH?", answer: "Carboxila" },
  { question: "Qual é o elemento químico utilizado no preenchimento de balões, conhecido por ser mais leve que o ar?", answer: "Hélio" },
  { question: "Qual é o elemento químico representado pelo símbolo K?", answer: "Potássio" },
  { question: "Qual é a fórmula molecular da amônia?", answer: "NH3" },
  { question: "Qual é o nome do composto químico NaCl?", answer: "Cloreto de sódio" },
  { question: "Qual é a principal função dos catalisadores em uma reação química?", answer: "Acelerar a reação" },
  { question: "Qual é a unidade de medida da quantidade de substância no SI?", answer: "Mol" },
  { question: "Qual é o nome da substância utilizada para medir o pH de uma solução?", answer: "Indicador de pH" },
  
];
